
                      Totalmente prescindible. Ver llover desde la ventana de mi habitación es mucho más entretenido que esta película. Y encima grátis!
Si es que no aprendo....
        
            